有無人係未結婚無拍拖既情況 自己搬出去住

父母有無阻止
如有 點說服佢

自力更生無任歡迎

有咩點說服，咪直接講因為唔想同你地一齊住

理由係 買左樓

六月自己住 買左

買左樓實好格
租就...

致我親愛的老豆老母
今天我要離開這個我出生以來成長的家
但我會每日WTAPPS你地
你地唔好掛住我
愛兒字

ching買左邊到?幾錢?

佢地想我搬出去可以住得舒服D添

我
十幾年前老豆畀咗首期叫我自己出去住

有能力咪得

派左公屋 一個月千零 自己住 爽

有能力有乜所謂，但佢哋未必明大咗想有自己私人空間呢啲野

我老豆老母係趕我出嚟住咁添
自己供樓，唔好煩我
家用唔好遲

係 我呀媽話我哂錢 不過出發點係想我留係屋陪佢

諗起都正 可以自己住

利申： 房都無

搬咗出去住。照直講睇佢地唔順眼，頭也不回

有時懷疑佢地係咪唔明
放工返歸好想就咁食完返歸 沖埋涼就可以做自己野
一齊住返到屋企又要幫手煮飯 (佢堅持日日買送煮，都要返工，又唔想佢自己一腳踢)
又熱又辛苦 食完飯又要抖一陣先可以入房
明明6點返到歸
搞埋D野都要9點
根本冇時間淨

10年一畢業就搬走左

搬返屋企就要說服既
搬走說咩服？

咁夜都唔訓

啱先做完嘢，又訓唔著未喺度鳩up幾句你何嘗唔係未訓

連登係咪特別多夜鬼